[DC綜合] SDCC 2017 Morri神帶住續集回來

Arkham Asylum 2 By Grant Morrison And Chris Burnham – And Wonder Woman Earth One Vol 2

Wonder Woman Earth One Trilogy

真正good news係冇轉畫家

評已正

正評先

等緊新JL預告

呢句真

Wonder Woman: Earth One Vol. 1
簡介: Grant Morrison重新塑造Golden age故事. 加上Yanick Paquette一流畫功. 信心保證.
合訂本: Wonder Woman: Earth One Vol. 1
出版年份: 2016, ISBN: 9781401229788
收錄: Wonder Woman: Earth One Vol. 1

點解SDCC冇呢隻嘅sample睇

大陸wb::trailer 超長，有驚喜

放埋superman black suit岀黎
透量成套戲就係個surprise

睇bvs定ww等發布會好？

BATMAN/SUPERMAN/WONDER WOMAN: TRINITY NEW EDITION
U.S. Price: $19.99
On Sale 7/26

In this new edition of the classic adventure, when Ra’s al Ghul recruits Bizarro and a renegade Amazon warrior to help him create global chaos, the Dark Knight Detective suddenly finds himself working with the Man of Steel and the Amazon Princess. Looking to thwart the madman’s plot to simultaneously destroy all satellite communications as well as all of the world’s oil reserves, Earth’s greatest heroes are forced to band together—if they can work out their differences!

新版, 今個禮拜出
買得過

聽朝6點都要睇祖記, 我宜家訓聽朝先睇

文字直播:

有提Green Latern / 有Adam Cameo 就驚喜
Black Suit 就預咗

Earth one 系列有啲興趣，去買嚟睇睇先

Vertigo 080818

Martha!

kingdom come?

好撚正

Alex Ross水彩風格

Btw Aquaman sucks

仲有兩粒鐘

快d放番superman 入去。
每個人對應番自己logo

Unite The League

張poster正到出精

最後十五分鐘
報到！！！

Geoff john 已到

訓曬？

報到

仲諗住得自己一個睇

Ready player one

Ready

希望公佈邊個做GL同Shazam

Ready player one 好似幾正咁

Steven Spielberg

留個名先

READY PLAYER ONE 已完
到BLADE RUNNER

DC壓軸

題外話。Ezra 今年cosplay 鋼煉

JL Cast 已經陸續入hall H

真係好撚似打機

RPO有HQ dead shot

到DC啦！

會拍flash point

The next movies are... Flash Point (The Flash movie), Suicide Squad 2, The Batman, Aquaman, Justice League Dark, Green Lantern Crops

唔怪得導演要走

都唔怪得有人話WB想整走Ben叔

suckman clip

"Let me be clear," says Affleck, "Batman is the greatest fucking part in the world. I am thrilled to do it."

Ben 叔：屌你老母

flashpoint 咁咪comedian演batman

Ben親自闢謠

一早講左唔可信

new trailer

瘋狂F5中

最尾邊個

繩佬

superman

估下仲有半粒鐘會講咩

Justice league

原來完左

No lanterns ,no Kryptonian
睇黎真係有

Zack

之前仲睇唔起錫紙力架。
一條trailer 改觀

仲有用左mos段配樂。

Steppenwolf好撚忙啵
千幾年前場戰爭 天堂島 亞特蘭提斯 地底 最後大戰
全部有份

That's rude

千幾年可能有其他人, 之前咪傳今次其實係steppenwolf想搶先其他人拎motherbox,所以私自帶兵打地球

又笑．Batman

佢以為無綠燈同無superman easy job 點知

呢段之前傳媒set visit有。不過唔係公開

佢上次落地球會唔會因為ares啱啱殺哂所有神

垃圾DC狗

好正

Aquaman fing頭髮好型

steppenwolf到底咩來頭？
同darksied ares有咩關係？

HOPEAVE

果然今年最好既新聞係Morri神

Green lantern 個位真係好爆

King went on to explain that “The War of Jokes and Riddles” is really about the difference between jokes and riddles, relating jokes to the idea of anarchy and riddles to the evolution of fascism. King then teased issue #29, “The whole issue is Joker and Riddler just having dinner for twenty pages,” he explained, “That’s not a joke.”

“There’s a surprise reveal at the end of next week’s issue that I think is really going to shake up the way the Super family works,” Jurgens teased, before confirming that Mr. Oz is going to be definitively revealed in Action Comics #987.

莫非真係俾佢開口中可以做到Thomas Batman

Director Patty Jenkins hasn’t officially been announced yet, so they still must be working on her new deal.

一定要請返佢

幾時有intro高清圖
會場有晒成張大海報

cbr介紹

But what it could mean for the DC Cinematic Extended Universe is…reboot time. A change of actors, even. But it’s also evidence that Geoff Johns, DC President who wrote Flashpoint, is waving his big stick about — and making ’em jump.

They have no lantern

The panel opened with a Season 3 sizzle reel, in which Kara says. “Kara Danvers was a mistake.” According to Kara, trying to be human “was a mistake” and that she is in fact an alien.

“The first two seasons, she’s trying to… figure out her identity,” Benoist said, describing Kara as trying to strike a balance between Supergirl and her alter ego Kara Danvers. “When we pick up on Season 3, the scale is leaning very heavily on Supergirl.”

Calista Flockhart will appear as Cat Grant in the premiere of Season 3.

Asked if Kara may not have a love interest this year, Benoist said, “From what I’ve seen so far, she really is trusting herself and only herself right now. Obviously, relying on her friends, but she’s been pretty self-reliant so far, which is nice.”

“We love having Superman on the show, so there no immediate episodes with Superman,” Queller revealed. However, schedule permitting, they would have Tyler Hoechlin back.

Meh

kara唔係n年前已經死左咩

今年sdcc dceu驚喜欠奉

Flash Point
Reboot

女神Death, by Artgerm

笑到仆街
ben可以正式唔做

幾時有aquaman條片睇

jl 個預告多唔多劇透？

冇驚喜

準備仆街

咁我睇了

冇野呀, ww成班友都好好

屌

呢段似係現代喎
stepp搶mother box

正呀

suckman無人問津

都有可能

無人講劇？ lucifer同arrow個預告都

希望套野可以帶紅到佢啦

應該mera果度同上面係同一段劇情黎
兩方分別比stepp大軍重創搶盒

sg預告到尾唔知做乜9

Alfred話平時打企鵝咋喎

SG算數啦
All in krypton
有doomsday Adam strange Nightwing Brainiac Hawkwoman

Ben已經開左聲話唔會退出

當joker冇到

Flashpoint 一套戲完？

仆街WW好似仲係唔識飛

Aquaman 係個發佈會攪到全場勁high

A young fan asked about Superman’s whereabouts. “I don’t know if your parents showed you the last film, but Superman’s dead,” Momoa cracked.

JL較光左 比人屌得多屈服左

嗯

期待young justice
但係見到bart個造型有少少失望

...

遲d圓住d草話有

見埋身更好

預告片剪得好散
怕透露太多?

剪到成套戲出哂黎咁咪會好似bvs個時比人圍屌

真係j出血

大超冇份出席活動

係唔係仲拍緊mi
所以今年真係冇驚喜

今年sdcc可以見證大師作品兩款實體化版

有冇人放大alfred眼鏡倒影睇下係邊個

笑到仆街

OMG

Who watch the watchmen -BvS
Comedian -Suicide Squad
DCEU: Rebirth

AR風格有冇5人各自版

叫Darkseid出黎啦

一圖說明WW係幾咁易睇

如果有人會睇

追完rebirth
N52 ww值得睇？

基本上張圖有70%以上既都係值得睇
至於N52, 唉隨你意願

SDCC尾聲終於可以睇書

Batman #27
kite man竟然都會重點寫origin, 係幾慘既

不過我都仲係未明點樣靈感自TLH

Tom King都係寫返偏門好啲

Mister Miracle就快到

唔知M記兩本書幾時有

開始睇Dark days.
痴線真係接返ss既n52 batman一d細微位

Kite man

正如出面講

WW北美正式過左GOTG2

坐左係 3.89億到 北美餘力係仲有一千萬

都再次證明左WB marketing班人根本腦裝屎。

無落本double feature之餘仲係上映以來Cut館最嚴重既一日

（以NOLAN套DUNKIRK熱度幫手推一推，4.1億都上到）

who cares

華納班人本身弱智

咁誇

GJ又講因為選舉所以先有DClock

摩斯拉有蛋有幼蟲
不得了

又就咁硬接炸彈
爆完爛衫對腳好似著左黑褲咁
好有n52之前jim lee畫果個新look感覺
其實我幾鍾意果個look

畫風好撚正

快點

正呀

最新個套鬼佬同日本哥欺拉都好正

日本幫2014 嗰隻操返Fit

會唔會魔改Mothra個設定

有人話雲南 有人話Yucca

Origin改就肯定改

Save Mothra!

Extra:

東映Mecha Kong

老老實實，
Flash Point都一定要有Martha 情節

如果Martha Joker仲受歡迎過Leto就大獲

摩斯拉最緊要有返首歌
有就點都收貨 冇就點都唔收貨

如果景甜唱呢?

lme

唔知AA2有冇機會見到terry

Badass Alfred 管家俠

Dark days冇想像中咁差

會唔會好似日版咁有小美人？

Speaking to ComicBook at San Diego Comic-Con this weekend, Grant Gustin confirmed that while it's still a long time from happening, it's been the goal to eventually adapt Crisis on Infinite Earths on the show . "We don't really talk about it on a yearly basis but it was mentioned early on and that's a goal. Obviously we'd have to go I think ten years to reach that, so there's a possibility for sure. It'll be fun to get there." The massive multiverse event saw the collapse of mutiple parallel universes, along with the "death" of The Flash himself. The story has been hinted at since the pilot episode of the show, where the Reverse Flash views a newspaper headline from the future stating that The Flash has "vanished in a crisis".

Enough is Enough , 正正經經打Rogues 咪幾好, 年年都break timeline, sky beam Arrow 今年都恥笑一到四月就一定有terrorist attack

唉

Shazam 導演透露左costume concept art

The Flash will hit 700 issues with Vol.5 #39.
Batman will hit 800 issues with Vol.3 #35.
Wonder Woman will hit 700 issues with Vol.5 #34.
Superman will hit 800 issues with Vol.4 #34.
Is there any chance these titles will revert to LegacyNumbering for these anniversaries?”

And Dan took time to reply…

“Thanks for the info and happy to say your numbers match our calculations. We will be acknowledging all these milestones in those titles, but Action 1000 is the big one !”

WB弱智行為一浪接一浪

算係黃金檔期喎，何解？

好急

自己幾左十一月套dc後勁

哦，我覺得係暫定啫，可能delay

即係shazam 十一月？

Dc 咁多套戲。鬼知咩

720p Mask Of The Phantasm
係精神既

Hmv網有blu ray

SDCC

M記到左

係呀

我訂左AH

Mask Of The Phantasm重製有D畫面好模

冇MJ冇Death BB唔買

同期對住star wars 9

實delay架啦，WW1都係

WW #27
嘩屌你正喎!
用左post crisis Giganta想要WW身體(今次係DNA)條橋.
不過又唔係Giganta黎(應該)
最尾仲要出返post crisis得幾期既mayfly! 夠驚喜!
post crisis係ares搵佢殺diana, 唔成功都射到佢入廠
今次mayfly就睇通緝去殺.

我即刻好期待, 仲有3期故事.
宜家真係reboot post crisis黎寫.
點都好過n52一味講班神

快d出埋有superman版本啦

好柒

放心cover art姐

Star war9好似5月

以第一集成績，而家除左starwar之外既片都要避WW2
但係cut自己尾真係好fail

買完丟左個紙盒佢

希望齋blu ray有正常封面

HBO watchmen究竟仲會傳幾耐先開工

Skin 定新角？

招唔同 應該唔係skin

另外兩個係咩？
又話有watchmen角

呢個真係吹漲
一隻一隻拖住黎出，我連一隻都未down已經冇玩

己入黎

潑冷水
無咩可能拎到
Nom都Nom唔到。

女主角/技術獎反而有機

技術獎 呢個term真係佢地先諗到
我覺得導演唔係冇機會
依家女權當道，而且要剃trump眼眉

不過nolan今年都似比人谷上oscar
所以patty頂盡都應該只係提名

不過我想nom到然後睇出面講咩

快d出starfire同atom得唔得

其實諗返起當初唔做 bvs 會唔會好啲？

如果係正正常常 mos + batman + ww 咪啱啱好三巨頭，夠落 JL 啦
ss 咪鬼拍好過

我成日都咁諗，反正 flash cyborg aquaman 都要慢慢係 JL 揾返埋，咁勉強係 bvs 插落去做乜，寧願係啲 easter egg 有啲交流算

可能會話普通 batman 冇 bvs 迴響咁大，但我覺得反正都係遲起步過 marvel，穩穩定定做好好過

個頭真係開得唔靚

真係唔會。

首先我覺得無bvs ww一定無咁成功，
然後bvs令mos果個'破壞王'superman 真正俾世人接受。
然後演員合約有限，時間都有限，可能十年到十五年就完。與其慢慢等我寧願好似咁直接push入戲肉。
最後我覺得bvs好撚好睇。

我都覺得好睇 但唔代表佢做得好

btw zack啲畫面真係好撚靚

Mask of phantasm hmv blu ray 239
好貴

amazon啦

M記幾時做埋碟

SHF JL

差左d

寧願佢出得動畫/日漫風格多啲，好過宜家咁
但佢Star Wars用3D scan又出得好好

有心出同無心出, 得Batman 合我心水但suit 隻灰應該唔夠暗

可能因為得一半面所以無咁怪,

隻flash其實幾好

Ezra 本身瘦, 但SHF四肢仲瘦

我只支持返DC自家DCC

Flash真係唔同廠都唔差

有貼身甲同面罩ge 捉比例,收埋關節,同可動都好整好多

等Mafex JL

Mafex近排好進取

遍地hater
外國已經吹到oscar已死咁
WB 用oscar提名推廣wonder woman 去推高票房都睇唔出
WB終於做番少少野有利Wonder Woman

新成員Barbara Gordon

今日見到dcau superman lois pack實物
隻superman色好正

其實你地對dceu 嗰幾件suit design點睇

紅左LA

唔中意Flash個頭，對翼太短

Cybrog太瘦，尤其對腳太幼

有戰鬥版未出

Women Who Didn't Love Wonder Woman Support Group

鳩位鳩放

睇左放書櫃，未睇放床頭櫃

見到Black Bolt 就諗起trailer "啊"一聲

希望Flashpoint 加長對翼

why did you say that name

N52果d不如我放算
有冇人想要

我都有一疊N52 Nightwing同Batman想清走

燒左佢

Batman我會留既, nightwing batgirl 就想放

數下數下DCC BTAS出到2047都未買晒

越數越多

數數下先醒起Two face同scarecrow都未出

吸濕大笨象我櫃冇位放

做乜鳩

無眼睇

隔離Hasbro平價系列隻Hela出得幾好
Bandai收皮啦

公道d, bandai 專心做rider會好d

快d出光太郎啦

笨大學乜人出，果時ij果幾隻狗都唔屌

dcc is our Savior

Rider就用咗6-7年先成材, Bandai係可動同膠質素好d, 但我覺得1/12 間間人樣都係差, wonder woman 呢, even hot toy 其實都係差咁啲

你望下mezco，mafex先講

dcc唔會出電影個d啦，條line執柒左

Mafex會爆炸

有statue

可能喺我心底睇唔慣真人樣

聽講bvs之後出個d都冇，暫時未見過有人話爆關節

Even Mafex d joint有改善,但d膠

淨返Bamdie不思進取

你地對Bandai好大怨念

DC delay
DC cancel

Bandai 黎講starwars出得最好

JL 暫時睇Batman shf 似過mafex
ww就shf 身好過mafex,但樣就柒好多
其他個啲shf肯定擺三隻落魂限，又貴又無配件

可惜兩廠身高差太遠，要諗諗點買法

我覺得batman mafex 似d喎

睇完展覽既相講啫，冇話針對邊間

Discussing the background of the movie, the light-hearted comedy of Batman and Harley Quinn brought some much needed levity for Timm and the rest of the production team following up from darker movies like Batman: The Killing Joke. “I needed to laugh,” said Timm. “It really just seemed like it’d be a fun change of pace.”

Batman and Harley Quinn was first pitched two years ago, as a film designed to operate in the vein of MArvel’s Guardians of the Galaxy, serving as a more comedic take on the superhero genre.

Fans of the original Batman: The Animated Series will be happy to know that, as far as Timm is concerned, the new movie takes place in the same continuity. Though Timm admitted that he didn’t sweat the details when it came to establishing a solid timeline. Batman and Harley Quinn pulls visual references from both Batman: The Animated Series and The New Batman Adventures, along with some new designs. “I’m sure some fan online will figure out exactly how this works,” said Timm.

While visually similar to the classic cartoons, the humor of Batman and Harley Quinn is a completely different experience. Sex jokes and fart gags abound, and nothing appeared to be off limits for as the film presents with increasingly humorous situations with Batman firmly in the middle. “There’s nothing not funny about fart jokes, said Timm, quoting Louis CK. “And if you’re doing it in the Batmobile, it’s even funnier.”

While the movie does earn its PG-13 rating, discussions were had about the pros and cons of pushing for a R-rating. “It feels a little weird to push it that far into R-rated territory because it’s B:TAS,” said Timm. “We kind of pushed it as far as we could comfortably go to make it PG-13.”

乜春都R咩

SHF JL batman cowl似 bvs 嗰個
Mafex cowl 無咗嬲樣紋 但應該會修正

For the main role, Timm revealed that the choice of Melissa Rauch as Harley was influenced by Warner Bros. Home Video’s desire to use stunt casting as part of their marketing plan.

“We knew we were going to use a B:TAS style, so I knew I wanted to have Kevin and Loren back together, so that left Harley as the main stunt cast part,” said Timm. Struggling to find their Harley, the suggestion to use Rauch came from fellow producer James Tucker.

We contacted her and she wanted to do it,” Timm said. “And she nailed the part. She was funny and sexy and cute and she sings really well. She did everything we needed her to do.”

你知唔知自己講緊乜野. 要 做BTAS咁Harley仲要諗?

[無人睇都要update下自high系列]

WW北美票房393M
過左今個週末395-396M(跌幅少過30%)
簡單少少就係ww除非有60-70%級大跌，如果唔係一定過到蜘蛛仔(403M)成為超級英雄起源北美票房第一名。

下一個目標就係ca3/im3 (408/409M)
要到呢個目標其實幾難下，不過都唔係無可能。

今個禮拜

用2500萬

They showed a brief clip that featured Melissa Rauch’s Harley, and the audience ate it up.

After the clip, Palmiotti asked longtime Harley voice actor Tara Strong what it was like to do the movie, to which Strong, in her Harley voice, corrected him of the misassumption. “That’s not me!…I also wasn’t the first. But I will say,” then Strong changed to her normal voice. “The first was Arleen [Sorkin], who I adore so much. I mean, she was such an inspiration, and always so kind. And it was such huge shoes to fill. And she’s got a little message for you guys.”

柒左

Sorkin was not at the panel, and is apparently suffering an illness. Dini cut in as he pulled out his phone to read from it. “Yeah, she would have loved to have been here, she adores Harley, she adores all of you. She has been mostly retired, and last few years has been dealing with a few things, so she did send this message and would like me to read it. ‘Just the mere fact that all these lunatics are at Comic-Con, is proof that they have passion. And if you have passion, you are so lucky. I’ve met so many other sick people that don’t have a passion, and without it, you’re lost. So, ‘yay’ everybody here.'” The crowd cheered as Dini was visibly moved, wiping away tears.

Dark night都有講paul俾人打完需要搵朋友就係搵arleen，arleen知佢俾人打完一早去探佢

屌呀本Avengers Omnibus崩撚左

Play Art 改d QC

好靚

日本宣傳世界級

有無brisbane撚9月會買comic con飛搵Auqaman 簽名？

The article was written by “Edward Nigma”… aka The Riddler.

But when I write that article for Batman News the source will be Warner Bros., Variety, The Hollywood Reporter, or Deadline. Not a South African website run by The Riddler.

iTunes has Wonder Woman available for pre-order right now and says that the movie is expected to be released digitally on Tuesday, August 29th. Meanwhile, Amazon has the physical Blu-ray available for pre-order now as well. Earlier today, the listing said it will be available on Tuesday, September 19th, but that date has since been removed by Amazon.

月尾有咁快

星期日grand先睇完一次

and for those of you wondering, Wonder Woman has made $395m domestically and $391m internationally since first hitting theaters 59 days ago. That's a great balance and one not many films are capable of achieving.

咁有趣

換人咁柒

日本上左都得就勁

相影得麻麻

膠

Batnan #28
一期悶過一期 又冇進展過

One of the reasons these updates were so enjoyable for me was how I had to continuously move the goal posts back a week, if not day after day. What started as "It's a winner if it opens at $85m-$95m like Logan, Amazing Spider-Man 2 and Guardians of the Galaxy!" became "Hey, if it's leggy like Thor or Captain America, it'll get to $280m!" became "Gee, this could pass $350m and be leggier than any MCU movie!" and then finally "Well, $415m is the ceiling, right?"

100%認同

留意住WW個票房係keep 住有驚喜。
然後日日屌WB marketing on9，
最新on9 事件:9月頭有假俾你屈多次票房竟然選擇8月尾出itunes版

D公仔唔錯

8億已過

係時候玩埋上集最後果關

Internally, we refer to John as our ‘Proto-Joker’ — a man on the brink of madness who helped Bruce escape Arkham Asylum, only to come back this season with reason to believe that his ‘friend’ Bruce not only likes him but also owes him a favor.”

Joker's favor

等metal 算

Metal咪一鳩樣

純粹想睇wonder woman mix batman 果隻野

莫非 真係

揀個

quite DC大書啦

Metal故事講咩？

聽住先

Quite大書保平安

Titans cast 13歲raven

有冇各英雄片排名睇下
呢套心中最多6.5分
女人媚力真係唔可睇少

全球？全球成績差咁d
美國的話，前面仲有蜘蛛仔1，cap3，iron man3 TDK

Domestic好似有機過到spiderman 1做origin #1

係過硬 而家係估佢過唔過到im3 ca3

唔會過到啦
過到spiderman 1已經係一個里程碑
北美英雄起源no. 1

其實過到spiderman 1唔會差果兩套好多。
只要wb 唔再做on9野
到410M係輕鬆

我要開始follow 佢了

4少巴我去親咩po都見到你

係咩

下星期，Mister Miracle
Tom King偏門野
重點：12期完

[url]查看 @DCEUniverse 的推文：
我真係好鐘意flash

小心d出面有個痴線佬

可惜係Mattel

電視個?唱歌算啦
唱歌好正

買ht或者bandai mafex

Mattel

今個星期既DCEU負面新聞

Suicide Squad 2 無左個導演

Fact check：其實Suicide Squad 2未定邊個做導演

無期望過

Pop預購list爆左JL唔只6個人

shazam

lantern

我要綠燈

有趣

Plus, he did not want the Justice League show to really be seen as a continuation of Super Friends, so he replaced Aquaman with Hawkgirl to give the team another female member

日本wb marketing

大超official 出左相

髮型改左向右gel
同埋無black suit

No black suit
But a brighter suit than the previous film

His plot line plays a major part — the idea that this guy volunteered for The Joker will have an impact on the whole story

Bruce dini harley創作人完美合體

可唔可以唔好成日打錯字

做咩條J有聖光

Jim, we appreciate the effort. But sometimes it’s okay to just say “I don’t know.”

15%-45%
個頭盔大到

唔知下面射出黎係咪紅光呢

RIP Lois

四億已袋

好彩唔係robin

19/9出

Wayne technology

呢個先係我一直認為ww形象,電影太大愛了

好想俾佢綁

香港都係?

咁大盒又拎餐死

FP唔好搞笑啦

包裝真係一流 仲要有埋燈
即係叫人唔好開黎玩姐

我憎FP 個ww多過injustice 果個

Darkseid is

快d下期啦

等睇又話係DLC

不過我諗Tom King今次應該有大plot twist

其實時間線係邊度

點解個feel咁似之前套vision ？

因為佢嘅style係咁

Vision, Sheriff of Babylon, Omega Men
Tom King 3寶

Well, the stuff that I had to do were just really small little bits and pieces, nothing necessarily having to do with tone. I know that with Ray [Fisher], the young man who plays Victor, there were some adjustments that they made in terms of the tone of that character. I think what I heard was that there was a need from the studio to lighten up the film in a way, that the film felt too dark. I don't know what that meant in terms of how it actually got translated in terms of the reshoots but that's what I heard. That's what I thought some of the reshoots were about.

留名等睇老爺同Steppenwolf dance-off

New god自殺地球醫院救到佢？

原來同一個人

你又知救得返

Cyborg light up

第三張諗起美國隊長

“Momoa is not a guy that you would go up to and make fun of,” Wan told TheWrap. “I really think you immediately remove any of the stigma of the character from the cartoons that we are familiar with.”

It’s interesting — we could be in New York or Los Angeles and the $3.99 price is a little more palatable there. But if you go to some other areas of the country, it’s not. These people are making hard choices, and now all of a sudden they’re saying, “I can’t buy it.” The problem is, when someone leaves comics, they don’t leave just one book, they leave the industry. We’re seeing too many people do that these days. We’ve got to find more reasons to keep people buying and bring people back to buying. That’s what Metal‘s great about, that’s what Doomsday Clock is about. Those events are there to draw people back to the business, put things in that they remember they love about comics, and make sure the rest of the line is as interesting and as affordable, so they stick around and don’t just come in for the one event and leave.

大家覺得JL可唔可以keep住ww嗰種高質素

冇期望等於冇失望

巴打講得有道理

WW係收貨以上滿意未滿
DC戲唔好咁上心喇

Dceu除左ss之外我都中意

same

DCEU呢種導演主導風格我好buy
啱啱睇完安納貝爾好期待個導演會點拍Shazam

傳聞話JL early cut is "UNWATCHABLE"
之後先決定reshoot
但係zack 又走咗交比Joss
Joss改埋套戲嘅dark ending

又傳聞

WW傳聞係垃圾

Haters are gonna hate FOREVER

不過聽聞Joss加多咗Superman同其他人嘅互動
Zack版Superman除咗同batman有啲互動之外同其他人基本上冇乜講野

始終有埋身正好多

型到

:

繼續自high
WW 402M
今個星期會過埋spiderman 1 成為史上最高票房英雄起源
15年內無一套挑戰到既地位
WB有新片上所以又大cut
然後過cw3 im3 機會係70%左右，
但如果JL上之前會re release 就一定過到
過到就係繼avg系列同batman系列之後最收得既英雄片。
4倍後勁就20%機會。

不過都係果句，表現得好既非mcu片都係過譽。

又搞Endless啲角色

不過都係果句，表現得好既非mcu片都係過譽。[/quote]
Watchmen, V, Batman Trilogy?

不必認真

到底日本仔上映未，全球加埋仲有無機850m

未出都已經劇透晒

日本8月尾
一般英雄片係日本都唔收得
但女英雄片真係唔知

M記開左壽屋電影JL訂

唔好話我放負
愈睇呢排d news就愈覺zack套jl會比人搞到不知所謂

唔好睇少joss

God of the Nerds

如果日本上之前上到8億1千萬就有少少機。
不過都無咩機會，因為其他地方落得七七八八 。
雖然上星期日grand果場都有78成滿

Mister Miracle

我信Joss
不過唔好連main tone都改埋

Now let's hope it is not too bad

原來4少讀中大

做乜stalk我

無stalk 你, click 入去就見到你個名

而家成件事好hehe

痴線

幾新鮮

30頁書出成20頁previews

event不了

Casey Affleck話佢阿哥唔拍the batman

其實個訪問下一句casey已經話佢亂up

Dream

中意Morpheus多過Daniel

Batman #29
悶到

棄大書保平安

jim lee同Hickman食飯

Metal 2nd print

Legion 伏線留返俾佢

佢本shield變左有生之年系列

咁marvel果邊仲有咩人？

Marvel啲作者好少係簽長約，唔似DC咁成日買起個作者

宜家常駐Marvel大粒/寫得好咪Matt Fraction, Mark Waid, Jeff Lemire, Kieron Gillen, Al Ewing, Dan Slott, Bendis( )

Bendis ( )

Batman and Harley Quinn

Why did you say that name?!

笑死

JL27班人有出過場？

睇落唔錯

Batman white knight 好期待
淨係個batcave都

Metal第一集如何

睇多期先

個開頭麻麻地
仲有畫到Daniel Hall好樣衰

Wonder Woman

Spiderman 1已過

英雄起源第一

下一個目標係ca3

留名等睇又虎頭蛇尾

origin no.1已經完成歷史任務架喇
用ca3做下一target有d 9唔搭8
我反而好奇ww係日本會有咩成績
個套路似係日本女人鍾意J既類型
不過d marketing亂鳩咁黎好撚好笑

九唔搭八

而家404M
再加5M就過CA3, 加6M就過IM3
下個月頭有IMAX版重新上畫，館數多番，就過硬咁滯。

所以英雄類前面就得番兩套AVG同兩套Batman，

其實我係睇緊有無機會上埋413M達成4倍後勁

正

是但啦

DCスーパーヒーローズ vs 鷹の爪団

Domestic票房勁到

係屈左機
Gotg 之後我都未試過追得咁開心

女人洗錢能力唔講得笑

女人錢同毒撚錢永遠最易揾。
WB marketing 仲要揾埋希拉里同勁多女明星睇

M記有家庭票房
DC有女人

Batman who laughs睇落唔差

11月

Batman #34 bvs knightmare

好型，仲有羅賓

WW又黎單雙數唔同故事屌
睇撚死人

“CHILDREN OF THE GODS” part three! Wonder Woman and her brother, Jason, finally come face-to-face! But after years apart and little knowledge of each other, can the two see eye to eye? Does Jason want anything to do with his divine family? Or does he have another agenda entirely?

屌唔敢睇

似Spawn啲角色

Joss 前妻出黎屌joss

又做乜

陳年婚外情

鍾意呢個封面

老爺會唔會拖埋n52 joker一齊對付佢

其實三個joker 解左未？

好似冇交代過

空頭支票嘅野

Superman #29 做乜鳩

咁有趣

但Suicide Squad 2同Gotham City Sirens都會有jared leto

DCEU都搞多個joker

一陣The batman又一個joker

前傳

學漫畫咁整d one-shot
不過電影咁玩到時實睇到d人一頭霧水

Imaginedragon首歌名

坐底5M已袋

TalkComic 5周年宣傳

好亂

Ij 2有hellboy

Injustice上集有Mortal Kombat

排第二名既hellboy都出
唔係唔出spawn 下話

好唔慣Harley把新聲

Batman and Harley Quinn ?

ya

Batman and Harley Quinn
屌好撚on9呀

Bruce Timm 老咗就...

TAS Batman 形象

應該係特登on9嘅

但Dick 個幕....會唔會

costume play

邊度睇？

出左digital啦

屌Bruce Timm配Booster Gold

The batman又話唔係dceu

點啊！！！

Action comics #987個封面好好笑

其實係舊新聞。7月幾既事，sdcc已經話係dceu入面。

Reddit有個人揾先，然後又有人出click bait文

MAFEX隻flash正

隻Batman d色水同cowl 準咗

Deadline :
David Ayer俾人炒左

更正:
David 仲係會導GCS
但仲有一套hq/joker 電影想揾 John Requa 同Glenn Ficarra 導(focus導演)
WB全盛時期可以有幾多套batman 角色電影？

The batman
JL(算係)
GCS
HQ&joker
Joker standalone
Nightwing
Batgirl
SS2

仲有無？

好醜

鬼叫老爺號召力大

好心大心細mafex定m記，跟據往績兩廠身高差好嚴重，所以六個入晒真係要睇定啲

racist spotted

我俾你講多次

法官大人，我唔屌

仲話wb無剪過David Ayer 套ss
Joker&harley 根本就係ss被剪既內容

又係到傳話the Batman 無Ben ，悶唔悶啊

好撚黑

所有主要角色同導演Loop完一次，當然要番Loop，如果唔係無人click

Matt Reeve 話 it is a part of DCEU, 歷史又重演

今次賓仔都廢事出聲

呢套真人化一定好撚正
宜家WB搞elseworlds電影
呢套真人化不是夢

FB應該搞返個DCEU News Fact Check

Art style扣分

心諗

上次個Trailer d 日文字幕無譯/譯唔準ge野都幾多下

講咩

謹此向你呈上夏季的問候

咩料

咩玩法

WB 提早左一個星期幫WW加千四場

睇黎WB知道
過CA3
過IM3
同4倍後勁

三樣野重要性
Dunkirk必加館，又可以谷Annabelle。
咁都肯幫WW加咁多場真係有少少感動

BTW 日本已仆街

James Cameron屌WW

日本人喜好

Sounds like paper

小島秀夫三刷

慶幸冇追gotham

網上轉戴

宜家先知lego有成龍

Batman beyond 定位係主世界歷史？

其中一個可能性 好似係

幾正

出到亂晒都唔知點本接邊本
個wiki清楚都要自己再諗下

DLC

屋企睇WW係精神既

出左碟啦？

海盜幫到你

Itunes 無咩？

WW開始埋尾

1)而家406.4M
2)今個weekend 一定過硬IM3 CA3
3)靠餘力上埋413M達成4倍後勁機會60%左右
4)如果日本可以生生性性全球就可以過埋Spider-Man 821M 做到雙料冠軍

Robert Zemeckis sell Idea 俾WB

應該唔想拍flash，想拍另一套

其實洗撚要佢d橋咩
大大本flashpoint照住黎拍已經冇得輸

你知唔知佢邊個？

但點都都唔夠吳京來

Robert Zemeckis喎
Back To funture喎

支那票房笑笑就好了

算啦幾多年前

現實都重未有飛行車飛行滑板，燃料重係用化石燃料

Back to the future 宜家睇都唔out

另一件事想更新就係David F. Sandberg已經開始左Shazam!準備工作兩日

呢條友幾套鬼片都有笑位，其實係拍喜劇人才

做為英雄片首集都過到,總要果期係頸衰好多大片

唔好睇少佢 上左90日美國而家每日票房排名仲係有14名.

仆街m記返左WW barbie
好有興趣

電視果邊個nightwing麻麻

冇需要咁快評價

同埋好似一直都冇講係nightwing
只係dick

係睇佢之前表現，完全無做主角實力。

Dick is all about datass

“Dick Grayson is one of the most important and iconic heroes in the DC universe, and it wasn’t easy to find him but we have,” Johns said.

“Brenton has the emotional depth, heart, danger and physical presence of Batman’s former protege and the Titans’ future leader. We’re extremely lucky he’s chosen to bring his talents to this project and this character.

佢god of egypt 演技好屎下
番細銀幕睇下會唔會好d

佢要推自己stream service 開山作應該要落重本
D cast 一個差過一個想點

Dick呢個cast唔差
睇外表冇得輸

講戲屎都無得輸

Nightwing sell嘅係美尻，唔係演技

Um...駁唔到

香港會唔會上

無消息

拍joker origin 已經bad idea
想揾里安納度係咩一回事

扮積尼高遜

Day 1

Day 2

Day 3

唔會啦如果套野係martin scorsese親自拍就有機會

Day 4都有

係睇wb出唔出得起錢姐。

正到不得了...頂, 我睇睇下笑左..

Leonardo都未必肯拍啦
佢不嬲拍開大導演戲

剩底Supersons, Titans, Bug同Mister Miracle仲有追

WB都係搵緊大導演拍

MCU每次出新圖都極大訊息量／最少有新野

JL每次出新圖都係三個人望同一個方向
flash WW Batman呢個組合我睇左4 5次

我寧願佢無訊息量，Bvs仲柒唔夠？

有無多d metal 幾隻batman既backstory?

神作

Todd Phillips同大導演重有一段距離

遲啲會講

講緊Martin Scorsese

其實點解要搵第二個拍joker唔搵返jared？

做producer咋麻
所以先話如果係佢親自拍先大機會搵到leonardo

Ww barbie成六舊半好貴
M記好似有mother box包裝果隻cyborg

其實warner ww成功後，用gal平片酬都可大收，重會唔會搵Ｄ大星x千萬片酬去拍dc片，今個暑假Ｄ大星做主角片美本土近乎仆晒，家下年代大星吸票房力係美本土好似已唔掂喇

on9 Synder fanboy

同屋企人一齊係屋企睇完wonder women
全家都大讚

過譽

[size=2]其實我覺得係/size=2]

自

點解superman 會用doomsday
Ww如會用嗰劈野

轉下pose都好啊

Batman著Ares甲

有冇圖一張貼晒出黎

又bat god!?

仲有張LAB入面

Dark multiverse嘅其中一個奸Batman

之前未出過？
夠唔夠時間講曬佢地出處？

之後每人一本one-shot

Batman Animated GCPD Rogues Gallery AF 5 Pack

今個禮拜

垃圾inhuman搶左WW D imax館數

今日過CA3

星期一過埋IM3

然後 過譽

識睇一定係睇唔撚係人

睇左

+1, 估唔到今年會有兩套差到後悔入場電影

inhumans係劇，當佢電影咪失望囉

係CW the Flash season 3 level

Flash season 3都有位值得讚
單係臭西死咁多次已經值回票價

可惜最後冇死

Shazam!
Day 4

個導演真係喜劇導演

J表情都可以J一日

仲有放假條片

M記宜家最多留書2/3個禮拜
但係又叫人盡量攞書monthly,
即係點
我係一個月出一次

Ww票房過埋CA3同IM3

412m就4倍後勁。

WB真係無撚得救
比個垃圾做編劇，改撚埋zack既野

垃圾

邊個黎？

Joss垃圾

個人９估
發展成咁套JL同ww大收應有關，ww大收後華納應想zs 改 & tune套JL，zs咁岩又死女，壓力大就遲撚左算，咁華納索性搵joss執過佢，改埋個darkseid hints ending，darkseid唔駛咁快出慢慢 buildup dcu

鳩估無痛苦

當日公佈bvs JL1,2係3部曲來，講到JL2會緊接JL1下一年就推出，家下成套JL2都抽起左，打darkseid都唔知幾多年後先有得睇

改plan好正常，zack唔知幾時先返，WB下一輪會用flashpoint做主軸。

JL2一早已經抽起左啦
由定左套名做Justice league冇左part 1個時已經抽起左

Shazam!
Weekend

之前漏咗呢張

Zack fans
JL咁多角色又dceu好樂意有多個人分擔下
唔好冇咗zack特色就得

有時上geek base睇野見佢係咁hard sell 左膠野睇到好煩
班admin次次比人鬧幾句就發曬火出千字文嘈d讀者

gb不了
班人自己個wall正常少少

見佢地一有大愛平權或者LBGT議題好似如獲至寶咁瘋狂宣傳仲要係度自high 覺得好煩

「你思想狹窄，思維保守，我block 9你」
之後成班信徒仆出黎咬人

全盛時期既BATMAN可以睇幾多本Journal

geek base仲會劇透添

果個Popo唔係被人迫落台咩，而家geek base都仲係咁?

叫好左少少咁囉

蠢唔曬

買左飛月尾同水行俠影相吹水

問佢龍女同梅拉邊個正D
多相plz

同能flashpoint 有份屌埋

咩黎

Brisbane comic con 佢有份黎做嘉賓

我想問佢mera同ww佢會選邊個

梗係ww

zack幾時先會重返電影圈

Kite Man!

Kite Man!!!!!

只要揀一邊咁另一邊就即輸

佢會唔會拍之前就死左

飲可樂致死？

6日飲廿支喎

Btw hulk武器錯左手。

6日飲廿支喎 [quote]
應該要每日都要請曬成個crew飲

屌UP 錯 SOR

做咩事

我想UP呢張

Shazam!
Day 7

Day 8 (即係babygroot巴打月餅嗰張)

Day 9

唔想開

已經數唔到cbr寫過幾多次
答案分分鐘2019年都未有

Popo仲係admin

咁好賣

嘩屌真係mother box

Batman 獨佔123?

正常

咁點解marvel會賣得多過DC

因為4-14都係marvel嘛

marvel出貨多同貴啲，所以market share高，仲有DC賣書差唔多淨靠Batman

真係老豆喎

又darkseid wars又final crisis

分開兩本講緊

because...I am.....
好想老爺快D拍呀!!!
已經J三部曲N咁多次了
劇本係咪未寫

唔明

Mr Oz?

果時爆炸究竟死幾多人？

Batmanium

笑到gap gap聲

將好多野撈埋一碟真係難明

Metal?

Mister miracle又係唔明

之前講果D Metal Batman standalone書幾時有得睇／訂？

千祈唔好爛尾

咁你唔睇最好，唔駛失望

係
老豆講緊ac

Metal 宜家好似將之前未解既野炒埋一碟想一次過解釋曬

好唔明點解咁寫
咁Ozymandias 之後會唔會登場

GJ係唔係話Dclock有lex 對ozy

係咪真係搵John Cena做Shazam

問下啲zero

轉左

“Yup. Mr. Miracle is part of Rebirth…and Metal…and Doomsday Clock. It’s all one story,” he responded when asked if his and artist Mitch Gerads’ new series is set in the current continuity.

Alfred Protocol

琴日睇左佢本野
係咪由darkseid war開始講起

Matthew Vaughn 傾緊拍Superman
放棄FOX套FF啦

David仔真係快到仆街
Shazam 今年開拍。
姐係下年年尾至後年年頭上得

一定要快 如果唔係會飲得太多可樂而死

快啲公布選角啦

選 裝c奶 啦

Do do do do~

勁鐘意呢個導演

kickass kingsmen first class
都好正

到時superman要好暴力打到甩頭甩腳先好

FUN, i dig it

屌你咩

上面嗰句好似係寫住「這部電影，很多超人」

但係Poster一個超人都無

要茶白花油

Nightwing New order

好睇嘛？我對White Knight 都有興趣

我個人中意呢d劇情，條橋其實用到爛。
但係又好想睇落去

點解batman who laugh 有咁多robin?

"超人" 其實係解超人類superhuman, 好似拎咗譯metahuman

超人唔係淨係得ultraman superman

再唔係就真係好多超人出現畫面

想知日本英雄片係咪唔多受歡迎?

最受歡迎都係蜘蛛俠但係胸襟名都唔係好好賣

真係好Judge Death

12月都唔少野講

WOW
港版ww 21/9出

Shut the hell up

And thus ended kite man

笑左我好耐

賣？

琴晚發夢睇左偷拍版正聯

好似試映左

HBO終於開綠燈
Watchmen

重未有ww碟

好感動,有冇話幾時拍?

唔知，HBO肯拍就夠，budget同質素都一定有番咁上下

Red death好撚型

WW齋bluray係唔係冇鐵盒 書果d野
好似全部都要埋3d

因住抄車呀
可能又係rotten

買最簡單版

仆街我就係怕

竟然係同化左

Lex真係cut走左
又要等出碟補返

又話有兩個版本test反應？

Joss Whedon cut走哂Lex Luthor啲戲份

confirmed?

WW making of冇bvs咁好睇
講漫畫果part繼續有phil jimenez
重有greg rucka連paul dini都有

Molamola

無啦無啦

喊定先係咩玩法

JL個故lex有咩出場必要？特別係bvs大把人憎佢
好似trailer 咁，有意無意咁更新下佢近況就夠。

幾個都係bruce?
點解我見到女人

應該全部都係
所以想知The Drowned係咩料

咪就係降低期望玩法
預左食屎，到時只係飲尿咪會有驚喜
最緊要係一定唔會過譽

傳聞獨立版Joker 下星期會交劇本。

點睇？

評價好：過譽
評價差：應得

係咪話唔係 leto做joker

係
搵里安納度

3個joker
origin
ss
the batman

Iris West 都cut走埋

Test screening 個個係assembly cut 黎架咋

其實cut 咁 d支線係好事

支持臭西永久由DCEU入面Cut左去

都岩

CWU 都Cut左去

IronBat

傳埋flashpoint會recast Iris West

tv版都用左黑貓，電影版用返白種美女好過啦

Emma Watsons

recast換白人，實比人駡種族歧視，等比人杯都似

點解Iris一定要係黑人？

咪臭
Cw 個iris又臭又柒

冇黑人角色又屌架啦

好想Gotham 果個做呀

[img]

聽日就有得問佢野

原來用咁少cg

唔係一定要係黑人,而係一開始揀咗個黑人,轉人變左白人,響美國一定比人屌到飛天
利申:最好一開始就白人

無錢買唯有影相

入場送JL硬卡，背面係WW

Cut左自己唔自爆

依個真

多相

對波如何

硬淨

利申：非gay

有冇比佢d霸氣嚇親

有，佢咩都無講過

真人目測有幾高?話好的龍女問題呢

應該有米九到，佢個經理人唔俾人問問題囉

馬王仲高過Ben Affleck
應該有193-194

開始幾欣賞佢
佢真係成日post同DC有關既野

好勤力 日日update

GJ亂入

爆POST賀圖

Batman老豆：唔好做batman
Superman老豆：唔好做superman

WW #31
細路darkseid
D人睇preview以為果個就係jason

想知老爺係點係Grail手上拐走佢

佢出去搵神果時捉掛
咁宜家本WW已經超前Metal好多

原來睇早左10個cm

elfman

“Let’s do John Williams’ Superman.” and that for me was heaven, because now I have a melody to twist, and I’m using it in an actually very dark way, in a dark moment. It’s the kind of thing that some fans will notice. Some won’t. It’s a moment where we’re really not sure whose side he’s on."

好一般

環保人士講明會再用WW ，Superman

終於等開2啦

再post一次爆POST賀圖

推

推呀~

dceu 算唔算收咗皮
好似唔打算擴展,,,,

JL係大結局

nooooo